8月5罷工留俾d學生

手停口停，我真係唔敢

0.1

明既 你要上連登回post賺錢葬你老母

最慘係要俾人秋後算帳

你地真係好可憐，己所不欲 勿施於人呀

就算果日唔返工都只會俾公司扣al
罷工我更加講唔出，唔想失業